{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도 다소니펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約及びご利用の際の注意事項としてリアルタイム予約の特性上、ご予約の重複が発生することがあり、重複された予約については全額返金いたします。 もし利用できない予約案内を受けた場合、カスタマーセンターに直接連絡して手数料が発生しないようにキャンセルすることができます。 予約の変更が必要な場合でも、カスタマーセンターに連絡して変更可能かどうかおよび変更手数料について確認する必要があります。 キャンセル料は、割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、この場合には当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超えると、入室及び払い戻しはできません。 レイトチェックインの際には、事前に業者に連絡して知らせなければなりません。 また、業者の物品を破損したり紛失した場合は業者の基準に従って弁償しなければなりません。 ペット同伴の場合、ペット専用業者でないと入室が制限される場合があります。 当日ご予約後の当日のご利用の件はご利用いただけない場合がございますので、業者への事前確認が必要です。 保護者の同伴無しの未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しはできません。 また、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 最後に、メーカーのイメージは実際とは異なる場合があります。 メゾネットタイプでIPTVとWiFiを提供し、駐車も可能で、海水浴場も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "重複した予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "重複された予約については全額返金いたします。利用できない予約案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡して手数料が発生しないようにキャンセルすることができます。"
        },
        {
            "question": "予約の変更についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約の変更が必要な場合は、カスタマーセンターに連絡して変更可能かどうかおよび変更手数料について確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は、割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時には決済されない場合があり、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には、事前に業者に連絡して知らせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "業者の物品を破損したり紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品を破損したり紛失した場合は、業者の基準に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペット専用業者でないと入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日の予約は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後の当日のご利用の件はご利用いただけない場合がございますので、業者への事前確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみの入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未使用の予約について払い戻しはできますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "実際の施設と写真のイメージは異なりますか？",
            "answer": "メーカーのイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "提供される施設やサービスについて教えてください。",
            "answer": "メゾネットタイプでIPTVとWiFiを提供し、駐車も可能で、海水浴場も近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 626
    }
}